係時候分化藍絲和理非同藍絲勇武

我地都比人分化都多